腸易激(腸躁症)搞到朝朝5點就醒，有無同路人?

返咗而家份工之後，生理同心理壓力都大咗，腸易激每朝都發作。似生理時鐘咁每朝(包括唔洗返工日子)定時定候就搞醒，去完廁所個肚就無乜事，不過成朝都手腳無乜力。

飲過d益生菌，只係將稀便變硬少少，但對腸易激無作用。

試過盡量唔諗工作，將壓力減低，都係無乜用。

而家只係想一覺瞓到第二朝8點

每次食完野好快就想屙，一次得少少
晚晚11,12點都要屙一次先瞓到教
每日3,4次係基本

睇中醫

我係每朝一次，似教鬧鐘咁，屙完就全日無事，第朝又嚟過

要睇，等疫情好返d先

轉工啦巴打

日日都要浣腸先去得清哂舒服

屋企人係，醫有用

屋企人係咁，睇中醫有用

最根本應該要轉工，長期有壓力下對身體唔好

起身柯1-2次 番工柯1-2次 放工番屋企 柯1-2次
每日都活係屎塔上。

Same 啊屌

我都係人生的意義就係返工同屎塔

巴打我同你exactly 一樣
我好你dd
多數都係7點幾就痛醒
又係起身放完個屁就冇事

好耐冇試過訓到9點幾10點

一 樣
唔可以食太多菜 如果唔係會超急

我都想，亦附諸行動，但咁既環境，唔係咁易轉到

明白，但唔係咁易轉到，尤其而家咁環境，唯有心態上調節

我無咁嚴重，只係每朝5點幾起身屙一次，屙完嗰日就無事

其實唔係痛，只係條腸話你知，佢醒咗，搞咗d屎喺入面，通知你你去屙屎咁

我明呀 身同感受 但有時諗 依加咁既時勢 一覺唔覺意中左肺炎..... 其實工都唔係咁重要